警員佐級協會：警隊孤身作戰 政府應提緊急法

香港警察隊員佐級協會發聲明，指暴徒刻意在國慶日發動無底線的連串違法暴力及破壞行動，在全港多區非法集結，製造事端，認為是早有預謀，又斥暴徒，以各種武器攻擊到各區執法的警察，令大量人員受傷，有人員被大批暴徒包圍攻擊以致頭破血流，需要開槍示警及自衛方能脫身。協會指，香港正面臨嚴峻時刻，市民身處水深火熱之際，斥政府未有提出或公布確實的針對措施。

協會又指，根據《公安條例》，行政長官如認為有出於公共秩序考慮的需要，可發出宵禁令或宣布任何地區或地方為禁區。另外，行政長官亦可根據 《緊急情況規例條例》採取多項針對性的措施。這些命令或針對性措施很大程度上可以加強警隊止暴制亂的效度和力度。

協會批評，從反修例風波衍生的社會衝突爆發至今，警隊一直孤身作戰。面對來自四方八面別有用心人士的惡意抹黑、挑撥、欺凌、威脅、攻擊，香港警察對香港市民、對正義、對法治始終不離不棄，緊守崗位，又指，終究他們只是一支按法例賦予的有限權力執法的隊伍，面對如此大型的連串暴動事件，如果沒有由上而下的適當有力措施加以配合輔助，只有孤掌難鳴。協會促請，有關人士立即就香港現行情況及其他可行措施作一全面檢討，早日採取最有效手段止暴制亂，給予警隊人員充分的執法支援和保障，盡快恢復社會秩序。

對於有人員在暴動現場鳴槍示警及自衛，香港警察隊員佐級協會主席林志偉認為，其行動符合警隊武力使用指引。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1603768/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E8%AD%A6%E5%93%A1%E4%BD%90%E7%B4%9A%E5%8D%94%E6%9C%83-%E8%AD%A6%E9%9A%8A%E5%AD%A4%E8%BA%AB%E4%BD%9C%E6%88%B0-%E6%94%BF%E5%BA%9C%E6%87%89%E6%8F%90%E9%87%9D%E5%B0%8D%E6%8E%AA%E6%96%BD%E5%8A%A9%E8%AD%A6%E9%9A%8A%E6%AD%A2%E6%9A%B4%E5%88%B6%E4%BA%82

支持

散仔收皮啦

佢地無棋啦..想越玩越大先能夠保命

支持
即刻真攬炒

第一次同班散仔有相同念理
緊急法啦黎啦

快啦

快啦屌你老母臭閪

林大總統我第一次支持你啊

真警務處處長出聲啦

可以，請政府立埋蒙面法、緊急法、宵禁。

冇腦 唔係扮嫁wo

員佐協會 係咪老解分部？
咁多建議 又 咁惡？

老散康樂會長又衝出嚟喇

無人想你幫政府做打手呀屌你老母

散仔真係以為自己大撚曬到可以攬炒
如果對經濟唔係有重大影響既，林奠一早出左啦

我撐你呀 快啦屌你老母

快d出啦講咁多廢話做乜

G chi

支持
推

好似有d驚死

散仔上場送死啦

完全係債仔心態，爭一萬你可以搵人斬我我爭夠100萬你就唔敢郁我，聞撚到味有機會獨立調查

全港都多謝你班散仔

搵個大過我嘅同我講啦員佐級！

林鄭：未有差佬死我點行緊急法呢？

其實準備好哂吹哂風，佢冇哂旗下一步唯有緊急法，跟住無限期推遲選舉，禁蒙面講真把撚咩，同不反一樣冇撚意義

不過我讚成 因為玩得越大 到最後仆街得越痛

再次教政府做野

香港警察對香港市民、對正義、對法治始終不離不棄
知唔知羞，無讀書嘅人連法治係咩都唔知

扑街啦
中共走狗

出緊急法喇

支持
快D做

連正式宣佈戒嚴都未敢啦

散仔恊會點市長做野？

支持林大總統

林：錯的是世界

無人想知殺人犯講乜

快撚啲啦，屌你老母

咁快啲啦....

孤身？ 福建幫同鄉黑唔係你地隊友咩？

面對來自四方八面別有用心人士

以為自己係清泉? 都唔諗下點解咁多個月咁撚多人屌你班仆街

係國家軍委主席

快出啊

拿拿林

好呀，立即做！即刻做！

其實大家要清楚d 係散仔康樂協會

屌張建宗都唔夠
屌埋林鄭

林總統幾時反攻習大大自立為帝

直接宵禁派老解落黎啦

快d啦

宜家市民根本上當佢咩法咩法都冇到，只要經濟再差啲，全民造反都似。苛法猛如虎，逼我地上梁山就要拼死一戰。
我反而想香港槍械合法化，到時就真好玩了。

g持呀

散仔又出黎扮大佬

你知唔知你同事射學生好撚大獲呀？

就快大sir都保唔撚住

林總統唔係好大權咩
自己直接宣佈實施緊急法啦

快撚d，支持林志偉做香港臨時大總統

解放軍正

法律有用 咪掩飾警暴收撚皮啦
邊個有最大武力邊個大曬

快啦，仲來搞出人命咩

立咗緊急法重多人行街

直接戒嚴斷網絡啦

香港警察話事人出聲了，應該好快實行

*想

林大總統好波

我要介鹽

快啦, 口交部

有13億撐佢哋

佢地都知全香港冇乜人支持警察

乜散仔唔係上左鬼國咩？仲出到聲？

緊急法啦
第一次撐警

怕死咪出聲囉

全世界都屌柒你，仲以為自己做既野係無錯？等落地獄啦你班仆街

本為一體

支持
攬炒

梗孤身啦 根本無人服你班黑警
淨係識用暴力打壓市民同欺壓其他公職人員

第一次支持條蛋散

失控了

有冇搞開出聲明/簽名既手足幫手呼籲政府盡快啟動緊急法, 就咁係連登支持好難跳出個同溫層

屌，講左好耐啦，肯立未呀

林總統自己宣布戒嚴啦，唔撚駛理林奠

快撚d
所有警畜加速去大灣區共享榮譽

散仔命令特首做野

開哂槍仲話孤身作戰

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

快

玉石俱焚

快撚啲啦 老解落到嚟 睇下你仲有無掟企

禁蒙面，應該係一見到有人蒙面就開拖，到時要多d心思諗點變裝

原來佢地真係蠢架

你班沉默的大多數呢？

緊急法啦，我要後果自負

快啦9月講到10月

緊急法

快la，我要攬炒

求其啦⋯⋯人地英國留反好野比你搞到成pat屎

支持
緊急法+蒙面法+戒嚴+老解 出晒4招
再派人係街頭亂槍掃射
我再考慮出唔出

出緊急法外資即撤

林大帥仲要扮垂簾聽政
你今時今日嘅官威，邊駛寫信，半夜派兩個column嘅伙記去禮賓府夾阿林鄭頒佈緊急法咪得囉。佢唔驚你用碌伸縮警棍塞佢個咀咩？

快啦 屌你老母

警政府 dllm

犯左罪既人話自己冇犯罪 仲要屈人有罪

散仔升左未呀

今舖我全力支持散仔協會啦
快啲宣佈快啲攬炒
真‧正苦領導出哂聲，柒婆唔係唔支持嘛？
等陣又出聲明剷鳩你

孤你老味，Full gear 殺傷力武器，群毆，有組織犯罪，黑警已到無法無天，人神共憤

林大帥又有新order

不過咁既話，即係表示，佢地開始覺得佢地自己先係過街老鼠

唔好得個講字，係就快啦

政治中立

散仔俱樂部會長又衝出黎柒

屌你，散仔想做皇帝
真係只有林奠咁嘅垃圾政府先可以俾啲機會呢啲咁嘅柒頭喺香港話事，說三道四

支持呀屌

完咗級原來係幕後話事人

孤你老母咩
有14億支那豬做你後盾WO

驚你咪咪撚做黑警囉

wat r u waiting for?

斗膽，咁話林大帥

制裁名單，呢條冚家剷一定要有份

唔鍾意咪唔好做

同意

好心記者就唔好再Quote聯誼會會長啦

支持政府立即通過緊急法案

係就快啦

快啦攬炒

借位

我哋真係急需救援，差佬已經開真槍謀殺嘞！

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

請求美國承認香港為美國保護區

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

垃圾，開槍殺人重大大聲咁

林鄭就係唔敢提！所以依家冇宵禁之名，但有宵禁之實

你承唔承擔到緊急法既後果，林大總統
中共都承擔唔到緊急法後果

林總統比人政變左，所以藍衫已經不受白衫控制，自成一國

佢肯定背後有某共產黨高層撐先咁多野講

解散喇重獨立調查

篇文睇得出佢哋開始頂唔順，要求救

支持，立即立法唔該

痴撚線教個政府做野
屌你民間就話提出意見之類
你公職人員黎嫁仆街

Come on baby

支持香港警察吞槍自殺
早死早著

呢個散仔當自已係咩?

一哥都未出聲!

支持林大總統
林大總統萬歲

留名等睇佢俾人麻包袋

不如提埋要種族清洗啦殺人犯
做咁多動作一定有回饋

孤身作戰？消防救護已經任你地舞喎

林志萎你咁叻去坐特首個位得把口係度吠

唔宵正仆街

係推就快，唔好齋講

G持
即刻做，快啲做

毅進仔喺度說三道四

攬炒，唔立正仆街

九龍塘又一城1點啊

快點

快啦屌你老母 我拎正牌唔番工 美金在手 睇下邊個死先

孤身？成班大陸武警一齊鎮壓平民喎 孤乜撚嘢身

快d啦屌
得把死人聲

快！！！
點！！！！

支那辨港澳辨都縮返後啦，唔再明目張膽說三道四，林大帥仲衝出嚟㭍
而家開真槍都官官相衛，已經可以為所欲為，遇神殺神，邊需要緊急法

咁辛苦做乜呢?!
戒嚴,宵禁咪直接囉~

我好撚驚呀 係就快d出緊急法

係就快唔好等下個禮拜

第一次會咁支持林大總統
唔出緊急法正仆街

痴線 衣家佐級好似仲大過署長
不如你坐啦

支持林大總統自己宣佈啊
洗撚理個條林奠咩
反正都軍政府狀態

係就快啦屌你老母

其實除左攬炒 有咩分別lol 出完緊急法 就無人落街？
佢有無用腦諗野

人地日日都做鍵盤總統架
強力譴責 好大個官威呀
問佢可唔可以自己話事就口啞啞
依家先頭破血流好比面你地啦
佢地狂打左幾多個手足
又射心口 又射記者 仲要笑住玩槍game咁
賺足ot錢
好委屈呀

軍政府又教AO 做野

白痴仔，明知自己係政治工具就應該叫政府回應訴訴求，以免市民仇警情緒加深！

快啦屌你老母

其實而家都軍政府
你直接宣布咪得囉

快手出啦

攬炒正呀

黑警去盡

乜孤身呀
唔係有14億人後盾咩

姐係幾時比指示習近平？

散仔我屌你老母收皮啦

講咁多即係怕死囉
有排都做唔到解放軍嗰隻程度
大灣區唔收呀

第一次支持散仔協會

孤身作戰咪叫解放軍落黎

其實林大總統係咪比人老點佢出黎發言 上面個班叫佢講 有事佢死先呀嘛

有咩分別，做緊既野已經係緊急法

毅進散仔含撚啦，屌你老母

approved

屌你老味話你毅進仔真係無撚改錯名
傻西成日都教政府做野
等住比林鄭一野炒野你地啦

攬炒順手滅埋共
林帝統一中國，果然心思細膩

又惡人先告狀，呢個恊會好有問題

快啦屌你
你咁做我地手足起碼唔會再受傷
最多咪捱餓無左份工

Noted with thanks

孤身作戰，因為全世界都知班9係有問題，冇人敢十卜

黑警又想為林奠製造政治炸彈，正一豬隊友

有人出左宣言啦！點解正經post永遠都推唔到上嚟！

《 突發》〈2019香港前線行動宣言〉〈完整版〉

快d呀，屌你老母成碌撚咁柒下柒下

老解先無咁蠢

咁多武警點會孤身
吹得就吹

比佢做多兩年咪教埋維尼做野

全港戒嚴加宵禁好無

林鄭究竟要保香港定保警察 等開盤

散仔協會又吠

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

on9真係無藥醫架喎

散仔協會好識玩 不斷要求裝備 加人工 招兵 目的有一日意見唔同連成個政府都可以要脅 一舉做反

柒撚懵懵做總統

唔該快撚啲出 等唔切

佢地本身知個d係收左錢

快少少啦

點會孤身作戰呀 仲有黑社會同福建佬幫你

希望佢快啲死

支持呀

我想戒嚴唔係政府識既介鹽呀
幾時宵禁呀？ 索性星期六日封撚曬d 商場唔好開啦
睇下邊個死先

屌快撚啲啦on99

等咗好耐，同利物浦攞英超冠軍一樣咁耐

屌你老母

快撚啲啦

得啦 得啦 知得你地係全世界最偉大 最好

傻西pc仔咪咁多嗲啦

喺港共眼中你係工具咋，仲想點人做野

快啦 等唔切

快啦死黑警

建議佢稱帝，還掂佢係呢一刻係全香港最有權力嘅人

怕被C了咋嘛

成條狗隊都係比政府利用架啦，唔撚係而加先知呀？

散仔大隊長居然點特首做嘢

快撚D啦 出呀 老解都就黎摺爛張被

G持

成班黑警只為自己保命，犧牲香港前途。

開完槍扮反咬？屌你老母等死喇

好孤身咩
有鄉黑 有老黑 又有福建佬

根本互相利用緊，越亂班狗越座大
最唔想平亂係班狗，淨係最簡單ot錢已經賺到笑仲未計背後利益同權力

快d立 到時最多一齊死

戒嚴未？
快la

口講屌政府 手拎槍射手足
真係狗隻文化 邊屌邊做
抵撚死佢做一世都係散仔

你班狗可以叫埋老解落去添，快啦屌

提你老母

散仔協會會長都只係散仔
散仔點林鄭做野？
不如下次點習總做野啦柒頭
以為自己邊個呀

林鄭仲唔接旨

成篇野最重要既信息：
從6月到9月，佢地第一次承認自己係「孤軍」

低級散仔教林奠做野？

散仔教你做野呀特首!
助紂為虐既後果呀!

老散福利會煮席林大總統好撚大嘅官威呀~~~~~~~~~~

低級警務協會主席有法又不依,還講《緊急法》,《緊急法》係一條歷史法例,英治時期《緊急法》之上還有條《英皇制誥》,1997後香港無須根中華人民共和國憲法,而係根據《中英聯合聲明》簽訂之《基本法》為香港憲法,所有法例權力不能大於憲法,講用《緊急法》法例上是不可行,香港政府常說依法辨事,所以應該將《緊急法》廢除.

咁撚蠢㗎，有槍就直接政變啦

快撚啲啦屌

無腦協會

緊急法係咪即係叫人全民做麻生？
一推經濟死9成，真係攪住一齊死

散仔拹會仲未知緊急法只係講下 政府根本唔夠膽亦唔夠權力咁做！

攬炒吧！！！

你孤身作戰就梗嫁啦
做得政府condom 預左啦

幾時清算佢

condom 仔

我就睇下雜種會唔會比香港變軍政府

第一次支持散仔會講野

我要攬炒

行喇行喇
好撚驚

come on james

，

係就快
我等得好心急

垃圾散仔
明顯係政府想玩死你班狗啦

呢鑊我撐佢，係立就快啊，我揸住美金就有閪屌

国内的同袍你知道吗！大家都是为党服务，香港警察月入30,000 而你们却只有5,000！ 这样公平吗？ 赶急回收香港警队归回同等5,000 的薪水！ 贯彻爱国爱党精神！

驚咪唔好做黑警囉

李志偉真一哥

快d啦講左成個9幾月啦

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

香港警察係成個香港社會最廢 最不事生產 最浪費納稅人金錢嘅廢柴，掃地嬸嬸都比警察對香港有貢獻。

孤佢老母啊! 渣住D槍鳩射仲話孤. 不如調撚轉啊. 手足渣槍, 佢地渣遮丫

立啦屌你老母
準備好做大灣區既狗

g 持

散仔們你地成班有哂裝, 又係度發哂癲打人殺人, 有咩好驚呀...

大地產商又要收地共產，又要緊急法，又要愛國
抵撚死

終於訓醒
由頭到尾都係政府推班狗去死

攬炒派手足

推唔推你哋都攞正牌殺人㗎啦